究竟個政權有幾黑暗先會令小朋友都害怕?

以下轉自Facebook:

//試問誰還未發聲//

一個黑暗到點嘅地步
先會令小朋友咁恐懼
細心留意呢幅晝
好令人反思同心酸...
有啲家長會覺得小朋友未必明而唔會解釋
有啲有心嘅家長會教導佢地嘅小朋友
社會發生緊咩事
咁再下一代呢 再下下一代呢?
仲會唔會記得呢兩個月以來嘅歷史
仲會唔會知道 香港人用血用汗
甚至不惜最珍貴的生命 去爭取
自 由 的 空 氣
係乜野黎...

周小朋友
多謝你的勇敢
希望我地一班哥哥姐姐
甚至叔叔姨姨
可以團結起來
爭取一啲你本來就應該擁有嘅野

攝於荃灣連儂牆

細路都知你地黑

小朋友有良知過黑警

屌你老母死黑警

你依句有啲問題
攞條鐵黎比黑警都輸啦
因為黑警係負呀